【立即】要岳衫義士同所有義士血唔白流、佢可以獲釋出黎並且每一刻被虐待既時光都唔係白捱既最佳方法！！！

唔可以比義士血白流！！

第一步：養成習慣，見一單，即刻捐錢俾星火！！
第二步：follow義士情況、長期！！
第三步：即刻上TWITEER，將義士推比SOLOMON YUE，一定唔可以比血白流！！

第四步：光復香港！！！手足一定會繼續好堅強，我地只係微不足道地扶住佢！一齊行出黎！

推

TG有被捕人士關注群
做返義氣仔女
即刻同我入Group

幫手推

推到要救到佢

推
岳巴

Push.

日撚日喺到嘈埋曬咩加二三千上PRO
你老母臭，有冇幫過義士！

依家開始，見一單捐一單！！！
多少都好，最緊要見到就捐！！！！！！

929 見！

越來越危險 我哋要高調

推推

推出全世界

Link?

push

得二萬個subscribe
你地係人就即刻入去！！

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

推 大家快啲開Twitter 帳號幫手retweet!

julius hxx 先 plz

捐俾星火當然有需要，但前幾日有義士出po想大家救濟佢眉急講，星火對保釋出嚟既義士救急方面，有好多程序令人卻步，咁星火可唔可以跟返捐款人既意願，簡化程序，唔好查咁多，有需要就幫呢？
大家覺得呢？

可討論
但so far咁多都係得星火最貼地....